有無人去親遊行/集會都係一個人或者搵唔到人陪？

我..
隨著而加啲黑警成日咁樣亂咁攻擊人
我唔敢再自己一個人行出嚟
奈何身邊好多都係啲只有立場但唔會行動嘅人..
屌佢地都屌唔郁..
而會行動嘅好多都住好遠
好似聽日罷工咁 佢地有佢地去佢地個區
我就得一個人去我個區
所以想係到搵啲成日都搵唔到人陪
或者成日都一個人出集會嘅手足
多個人一齊行可以保障到大家先 有個照應

你係咩區

去左就有人架啦我次次自己一個
無人照應就早D閃,唔好鳩留
長期抗爭切勿送頭

我，一個人，幾個鐘！

me too

你有無人陪出

no

我去大埔

一個人去要小心

有冇天水圍人

you too

入地區TG加屋邨TG
問下有冇人一齊出

+1

巴打 聽日見

大埔人

我
每次發夢都要周圍搵先搵到人一齊去

請問邊到可以搵到呢啲tg gp

一個人真係要小心呀你地